一句講晒 元朗定朗屏？

一個人行街應該喺邊度落車

= 元朗
= 朗屏

朗屏周邊環境安全啲

利申 諗住朗屏 去元朗廣場行街街

推

推推

朗屏

推推推